莫雷拉條冚家剷係2月10日輸咗隻1.6倍估惑，累巴士佬俾人𨳒

搞到抄車，正一賤種

贏得隻以奇用兵

害撚完人就走

賤格

迷麻狗